無光纖 上網應該點簡

最高得8m 爬左文8m慢到龜咁 我唔係拎黎打機 多數手機同notebook 普通拎黎睇youtube fb
有時upload下野咁
睇左話用Sim卡加netgear咁樣可以最快
咁hkbn有個20g plan 一般唔知夠唔夠我用
有無ching試過夠唔夠用
另外我sim卡用落手機開Hotspot比wifi 電腦得唔得呢？

夠啦

整個5G plan

📢電訊盈科📢PCCW 📢網上行📢Netvigator
💥新裝/轉台💥最新優惠💥
🔥光纖網路🔥快 穩 順🔥
🏠公居屋$86起🏠
🏢私人住宅$152起🏬
💸免安裝費💸
🎆唐樓 村屋特別優惠🎆
wts:
Tg: